建議勇武們可自組小隊行動

建議勇武們可自組地區小隊行動 3至6人一組進行快閃

好處
隊友們可以互相支持指點 提升士氣
保障隊友安全 確保行蹤
分工合作 行動乾手淨腳
培養更多勇武
令抗爭變得更正規

雖然大家可能容易產生衝突 甚至有狗做卧底

不過覺得有得諗既就幫我推

手足睇到手足做完野, 自動波幫佢做哨/ 阻礙藍絲

三唔識七點知係咪鬼
仲有太少人，要多d哨去遠d位睇水同確保撤退路線

借位，多圖又大又阻，唔好意思！

近日勇武的手法已經開始漸漸失效，
特別係理大一役傷亡慘重，一眾抗爭者感到非常無力，到底有無咩係警暴同制度暴力底下，和理非可以做到？

首先和理非絕對唔係沒有用，有很多方法我地都未完全運用到！
任何方法只要持之而行一定有效

請參考［非暴力抗爭小冊子］

完整版如下，手足請留底+廣傳

從知識面武裝化和理非！
Gene Sharp《從獨裁走向民主》（From Dictatorship to Democracy）
附件

和理非絕對有好多野可以做！

任何方法都要時間發揮效力，團結持之而行有耐性，不分化不割席。

最後呼籲大家支持非暴力公民抗命，放棄勇武抗爭方式！
繼續Be water! 無大台！

同時停火到區選戰結束為止。

讓大家好好冷靜，思考下一步！
祈禱埋大和營救手足安全回家。

只要永不言敗，民主自由不死。

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

求幫推爆+廣傳

都係
所以最好就係自己本身識既同學 朋友組隊